外媒記者影到班腦殘搞tvb記者

會加你分呀 ?!
柒少陣啦.

就算幾唔鍾意 真心唔好搞記者
妨礙新聞自由 好嚴重

件事過左
自我反省返，人地會覺得我地好幼稚

黑警想你衝佢, 更想你搞記者
zero cost, 100% gain

同記你老母有乜分別 咁多中資傳媒
有線過條片畀tvb都可以作下故仔幫你屋企洗腦啦
所以唔明阻傳媒拍嘢做乜

幼稚?
係不文明, 違背佢地核心價值.

推

搞記者都係柒頭